(文宣方向建議)請對準最真實最有需要嘅真雙普選訴求做文宣

真雙普先可以帶來全面改革

由上而下

只要人民奪回應有嘅權力，任何勾結、媚共，都一一可以擊破

任何付出嘅血汗及淚水都得到回報

任何政治犯都可以得到赦免

請勿過份聚焦於警犬

以下為對大陸文宣方向：

1. 真雙普選係基本法寫明香港應有政制，香港政府拖延22年，相比逃犯條例，香港人應該追討呢筆債

2. 香港每日接收大陸精英，大陸精英又以香港作跳板，移民到歐美，那麼大陸與歐美的科技差距永遠不可能收窄

參考：(爆料) 原來毎日唔係150個新移民, 係300個!!!!!!

3. 香港現時體制是大陸黑錢的保護傘，大陸資金外流，九成經香港外流，如果落實政制改革堵塞漏洞，香港再無法接收大陸黑錢，那麼便有助大陸追截貪官，百利而無一害，而香港少了錢，也滅了香港人的氣焰，你看看澳門人便知。

參考：

4.香港是為統一台灣最佳的示範，香港每星期每天都抗爭，台灣人怎麼相信與大陸統一後的台灣有好日子？你出兵攻打，根本是讓外國勢力介入的最佳藉口，大陸要統一台灣必定是靠軟實力，發動網上吹噓，讓台灣人看到香港政改後，會有經濟起飛，欣欣向榮的假象，只要是台灣人自願并入大陸，外國亦愛莫能助，至於是不是真的經濟起飛，誰知道？

其實我都想整片，不過部腦係廢柴級

推